<?php

/*
 * Base PHP para un proyecto MVC usando un diseño de bases de datos
 * Orientadas a objetos (con Mapeo Objeto Relacional | ORM).
 * 
 * @autor Pabhoz
 * @email pabhoz[at]gmail[dot]com
 * @youtube https://www.youtube.com/channel/UCyONBwvZsiSuTNATkgiNA6g/videos
 * @G+ +pabhoz
 * 
 */

/*
 * 
 * Set domain reference here (admin/shop/services)
 * 
 */
$_SOURCE = "services";
require '../config.php';
require '../restBootstrap.php';


